
-Agregar funcionalidades de scroll horizontal con flex
    
solucionado:
-se agrego w-fit-content para tamaño de ancho o alto deacuerdo al contenido
-Agregar opciones de cambiar background de acuerdo a la pantalla
    sm:bg-red md:bg-blue
-Agregar sm: md: y lg: para todas las clases de helpers
-agregar opcion de distintos colores de blancos
-hover:bg-white-3 asigna solo fondo sin el efecto hover
-validar texto-size-3 y text-size-4 para que sean mas pequeños
-validar margin y padings verticales y horizontales


/////
se modificaran los displays
flex -> d-flex
hiiden y visibility eliminado 
hidden es reemplazado por d-none
se añadio mas tamaños de porcentajes w-15%, h-25%, w-35%, efecto
se añadio mas tamaños fijos hata el 20 (de 1 en 1), hasta el 100 (de 2 en 2)